有冇巴絲有偏頭痛

好撚陰濕
個頭成日冇啦啦鬼鬼鼠鼠隔唔中痛一下
搞到個人炆炆地

有啊 成日都想忍住唔食止痛藥
但有時真係會痛到暈暈地 唔食唔得

試過用D按摩電貼電個太陽穴
又真係有舒緩作用

10歲左右就開始痛 有時真係痛到癲 一星期一次
必理痛都無用 去咗睇腦科啲藥都無用 但沖熱水涼對我有用 舒緩少少
利申19歲仔 諗起都灰

我都成日痛忍住唔食藥
頂唔順就食兩粒必理痛

痛左4年 已經唔敢再食止痛藥
痛個陣要覆message會痛到電話都想飛爛佢

我都頭痛左十幾年
一星期痛一至兩次
通常都係右半邊頭
有時會好似跟住心跳既頻率咁痛
但好多時都係因為車既冷氣吹到就會發作
室內既冷氣幾凍都唔會出事
試下天麻魚頭湯都冇乜用
只可以食必理痛
有冇巴打一樣 跪求偏方
利申 照過個腦又冇事

諗起就恐怖，以前中學有一段時間經常性偏頭痛原本都冇乜野，但一痛就半邊身冇力，好似癱咗咁搞到我住左一個星期醫院，做左勁多治療都搵唔到個病因，又食勁撚多藥！！！！呢啲都唔係最崩潰！！
最！崩！潰！係！！！一feel到黎料，起碼半個鐘，對眼係濛查查，極暈！！！！！係睇！唔！到！野

好彩依家冇再偏頭痛神秘地消失

仲要照埋MRI 同埋測腦電波都唔知個病因，呢下先好野！！！啲膠水扯甩曬我啲頭髮

痛緊睇到呢個post

有
一痛就食日本個種特強EVE
無既話就食3粒Panadol 500mg
但通常Panadol 係無撚用

唔知係咪偏頭痛
以前周不時都試過一邊頭痛到裂開咁
發作之前，通常都會眼黑，睇唔到野咁
頭痛個陣好似就裂開咁，手腳無力，又試過痛到嘔，食必理痛都無用

好傷肝
食ibuprofen啦

細細個有， 痛到仆街
怕光 眼痛 後腦有2個位 閃下閃下痛
痛到會嘔
大過左就冇事